返聖堂成日聽到神父講一道菜

鵝炆的煮耶穌
到底點樣煮 有無人食過 ？

stfu

咁mean

想食呀

送多你一道菜
蝦蝦蝦

煮撚鳩又係咩菜黎？
牛鞭？

你邊間教會啊

幽默感呢啲野......

我好認真咁問緊 唔好當我講緊笑

ng ok

我認真問呀 你食過未呀？